不要說：「停」 試著說：「慢慢散開」

一直以來，前線都唔夠位走
大家要知道現場會有時差
你慢慢退要五分鐘先傳到最後
就算一開始企得疏
三次之後就會逼到仆街走唔切
原因係叫停大家就會企哂係到
所以麻煩大家改改口
叫「慢慢散開」
等後排退開啲
前排先有位走
唔該大家

光復香港 時代革命

自推10次 1

Push

自推10次 2

自推10次 3

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

呢個真係要推，前線停=後邊(花生友非攻擊手)行，咁前線一走就可以0-100咁去。

勇武攻嘅，尊重佢哋自己決定去留，但後排無諗住打嘅留多啲位俾手足，等佢哋有得決定走唔走。而唔係唔夠打諗住走嗰時先見到後邊塞死灑。

當然希望全民勇武

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10
me收皮

推啊